[
  {
    "question": "Είναι καλή ιδέα να χρησιμοποιήσω goto στο τελικό διαγώνισμα;",
    "answers": ["True", "False"],
    "correctAnswer": "False",
    "photoURL": "q8q1"
  },
  {
    "question": "Μόλις έγραψα το trolley.c και έκανα git add και μετά git push. Ξέχασα κάτι;",
    "answers": [
      "git branch",
      "git out",
      "git commit",
      "Όχι, όλα καλά (τι είναι το git?)"
    ],
    "correctAnswer": "git commit",
    "photoURL": "q8q2"
  },
  {
    "question": "Οποιοδήποτε πρόγραμμα χρησιμοποιεί switch μπορούμε να το μετατρέψουμε σε if-else και το αντίστροφο",
    "answers": ["True", "False"],
    "correctAnswer": "True",
    "photoURL": "q8q3"
  },
  {
    "question": "Η εντολή break είναι ο μόνος τρόπος για να σταματήσουμε έναν βρόχο;",
    "answers": ["True", "False"],
    "correctAnswer": "False",
    "photoURL": "q8q4"
  },
  {
    "question": "Τι θα τυπωθεί από το παραπάνω πρόγραμμα;",
    "answers": ["two", "two three", "two three default", "δεν είναι δεκτή C"],
    "correctAnswer": "δεν είναι δεκτή C",
    "photoURL": "q8q5"
  },
  {
    "question": "Τι θα τυπωθεί τώρα από το παραπάνω πρόγραμμα;",
    "answers": ["two three default", "two", "two three", "δεν είναι δεκτή C"],
    "correctAnswer": "two three",
    "photoURL": "q8q6"
  },
  {
    "question": "Θα τελειώσει αυτό το loop: for(i=1 ; ; i++) if (i == 0) break;",
    "answers": [
      "Όχι δεν τελειώνει καθώς δεν έχει συνθήκη τερματισμού",
      "Όταν υπερχειλίσει ο ακέραιος i",
      "Όχι δεν τελειώνει καθώς ο ακέραιος i αρχικοποιείται στο 1 και αυξάνεται",
      "Μόνο όταν λιώσει η CPU"
    ],
    "correctAnswer": "Όταν υπερχειλίσει ο ακέραιος i",
    "photoURL": "q8q7"
  },
  {
    "question": "Πόσες φορές θα τυπώσει \"Hello\" το παραπάνω πρόγραμμα;",
    "answers": ["70", "30", "60", "80"],
    "correctAnswer": "80",
    "photoURL": "q8q8"
  },
  {
    "question": "Πόσες φορές θα εκτυπώσει Hello το παραπάνω πρόγραμμα;",
    "answers": ["10000", "500", "2000", "8000"],
    "correctAnswer": "8000",
    "photoURL": "q8q9"
  },
  {
    "question": "Πόσες φορές θα εκτυπώσει Hello το παραπάνω πρόγραμμα;",
    "answers": ["0", "400", "2000", "7800"],
    "correctAnswer": "400",
    "photoURL": "q8q10"
  }
]
